====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Faire entrer la ville dans un parc , faire entrer le territoire dans la ville grâce à un parc , cette relation à double sens est très souvent celle qui a par la suite guidé ma façon de concevoir un parc en ville .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

